許樹昌：復必泰非「打完就無」 惟數量不多要盡快使用

公務員事務局局長聶德權日前指復必泰疫苗供應期有限，政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌在本台節目表示，相信對方意思並非是指復必泰疫苗「打完就無」，而是復必泰疫苗每批來港數量不多，加上有效期六個月，因此要盡快使用。

樹昌表示，本港購入的兩款疫苗足以讓全港市民接種，英國阿斯利康疫苗對南非變種病毒只得一成保護力，不建議政府購買，應留意第二代疫苗，以加強應對變種病毒，毋須考慮疫苗是否來自不同平台。

相信
相信打疫苗無政治考慮

依家d政府專家撚有公信力咩，死返去做自己本行好過不停出黎柒啦

打完個人就無了

聶德權琴日都唔知噏乜
同一日林鄭話兩款疫苗供應充足，聶德權就話供應有限
大佬呀，你哋夾吓口供先啦

另外3月23日話盡快開放全民接種，依家又無咗影
條友做嘢好流

樹昌表示，本港購入的兩款疫苗足以讓全港市民接種，英國阿斯利康疫苗對南非變種病毒只得一成保護力，不建議政府購買，應留意第二代疫苗，以加強應對變種病毒，毋須考慮疫苗是否來自不同平台。
咁4hing 呢

科興無數據
其實係零保護力

毋須考慮疫苗是否來自不同平台

國藥，四川，成都